【不服來便】大部分美國人心底裡都是奶共的！

武肺死左廿幾萬人，無所謂啦
國家尊嚴，無所謂啦
人民幣真香！

親，中共是個好東西

願拜登帶領美國走向衰落！

多謝呢班廢物
中國統一天下之時
佢哋唔改個中文名同學好d普通話 都唔好諗住搵我哋錢